有冇人睇完戲會儲底飛尾

想問點樣儲可以唔甩色
呢兩年掉淨百幾張左右想留低
而家已經甩得好勁

雪凍佢

俾$8可以買過張

儲嚟做乜？

過膠

以前中學嗰陣就會
儲吓儲吓就覺得垃圾掉Q 晒佢

不了

純粹想當記念

可以諗下
唔知過咁多張有冇discount呢
唔該ching

有呀 擺喺度冇郁過都會甩色 一定要過膠先keep到

得閑睇番當紀念品都好

我都係咁樣甩曬
搵下有冇平文具鋪先

紀念價值喺邊？將戲飛定同某某睇戲嘅回憶？

無印有隻大相簿幾好用，一頁放6張都得

利申：會寫低同咩人去睇

買卷闊d既透明膠紙底面痴死佢咪得
再攞個箱擺包防潮珠放埋一齊
斷估應該唔會甩

自己買部小型過膠機

戲飛係熱感紙
一過膠就會黑晒

有d飛係熱感紙黎, 小心過膠黑晒

咩黎？

ok 學到野 樓主小心

咪on9啦 過膠會黑晒
用儲郵票嗰啲啦

我會 會好唔捨得 有回憶

但好撚嘥位 十幾年成二三百張

我以為得添好 我試吓 thanks